啱啱脫完墨 有咩注意

如題

比錢

唔好濕水

唔好令個傷口流膿囉

唔好食深色野
唔好曬

幾錢

$1200一粒 比醫生搞

唔好多手mit
以前多手mit搞到有印

畫返落去

有冇話食咩會快啲好

我D龍汁

唔好飲生魚湯 會有疤

我返大陸脫 $20一粒
想問$1200一粒有咩唔同
唔係都係點藥水 之後等佢自己結焦自己甩咋咩

我係激光

如果粒墨係突出嚟嗰種 點藥水會留疤
淘寶都有呢啲藥水賣 廿蚊點晒全身都得

有咩醫生推介

鍾經略

我返大陸啲醫院脫 勁平囉

脫左粒墨(大粒凸起),貼左3日,膠布還有血積,是否正常?

1200蚊粒,
傻9仔
點貴都唔洗1200啦

去皮膚科醫生脫定大陸脫好
價錢差好遠

睇你點揀
醫生就有保證啲
但大陸真係抵好多

你幾大粒先 細細粒就算貴既

頸位有啲肉粒咁 唔知叫咩 點整

樓主幾大粒？